[中央送大禮] 二噁英除左吸入 皮膚接觸都會吸收到 係毒害緊全香港n代人

室溫下係無味透明既液體or晶體, boiling point75度

Short-term exposure of humans to high levels of dioxins may result in skin lesions, such as chloracne and patchy darkening of the skin, and altered liver function. Long-term exposure is linked to impairment of the immune system, the developing nervous system, the endocrine system and reproductive functions.

Chronic exposure of animals to dioxins has resulted in several types of cancer.

氯痤瘡、抑鬱與月經失調
癌症, 畸胎

全香港一齊受
恭喜埋魔警唔用腦自己都受返 下一代可能真係冇腦

呢單野好嚴重 全香港都係受害者
污染物會留係街 土壤 ....

Push

世衛同UN 都係垃圾黎

推

根本你出去市區就要戴豬咀
啲粒子殘存係市區

用化武都當睇唔到，好野好野

2047年再回歸都唔洗用D咩方法收返香港
因為香港人已經絕曬種

依家出街都對健康構成危險，真係痴線